{"id": 1034445096396238849, "user_id": 263099530, "username": "MedianetGroup", "timezone": "+03", "tweet": "Depuis l'affaire Cambridge #Analytica, la protection de la vie priv\u00e9e sur internet est devenue primordiale. #Facebook a annonc\u00e9 la suppression de 5 000 options de ciblages publicitaires li\u00e9es aux origines ethniques, la religion, la politique, les revenus ou encore la sexualit\u00e9. pic.twitter.com/dTvrygVXWM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "date": "2018-08-28", "time": "17:18:24", "hashtags": "#Analytica,#Facebook", "mentions": "", "location": "", "link": "https://twitter.com/MedianetGroup/status/1034445096396238849", "user_rt": "None"}
{"id": 1031544781313331201, "user_id": 263099530, "username": "MedianetGroup", "timezone": "+03", "tweet": "Toute l'\u00e9quipe de MEDIANET vous souhaite un heureux Aid El Adha ! #Aid #MEDIANET #MEDIANAUTES #AidElAdha pic.twitter.com/bMyOL4Pag2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "date": "2018-08-20", "time": "17:13:35", "hashtags": "#Aid,#MEDIANET,#MEDIANAUTES,#AidElAdha", "mentions": "", "location": "", "link": "https://twitter.com/MedianetGroup/status/1031544781313331201", "user_rt": "None"}
{"id": 1029729255528247296, "user_id": 263099530, "username": "MedianetGroup", "timezone": "+03", "tweet": "#Huawei vient de d\u00e9tr\u00f4ner Apple, en devenant le deuxi\u00e8me plus grand vendeur de #Smartphones au monde, inqui\u00e9tant au passage #Samsung\u2026  http://bit.ly/2nnucY8\u00a0 #MEDIANET pic.twitter.com/2ks9EAbDIl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "date": "2018-08-15", "time": "16:59:20", "hashtags": "#Huawei,#Smartphones,#Samsung,#MEDIANET", "mentions": "", "location": "", "link": "https://twitter.com/MedianetGroup/status/1029729255528247296", "user_rt": "None"}
{"id": 1028919267327139840, "user_id": 263099530, "username": "MedianetGroup", "timezone": "+03", "tweet": "#MEDIANET souhaite une bonne f\u00eate \u00e0 toutes les femmes tunisiennes\u2026 et tout particuli\u00e8rement, aux femmes MEDIANAUTES <3 #WomensDay pic.twitter.com/unzXqobjBo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "date": "2018-08-13", "time": "11:20:44", "hashtags": "#MEDIANET,#WomensDay", "mentions": "", "location": "", "link": "https://twitter.com/MedianetGroup/status/1028919267327139840", "user_rt": "None"}
{"id": 1027488919326285825, "user_id": 263099530, "username": "MedianetGroup", "timezone": "+03", "tweet": "Des nouveaut\u00e9s et encore des nouveaut\u00e9s sur la plan\u00e8te digitale ! #Facebook, #LinkedIn, #Twitter, #WhatsApp,\u2026 Ces r\u00e9seaux ne cessent de nous \u00e9tonner !  https://bit.ly/2Mv1j76\u00a0 #MEDIANET pic.twitter.com/m1PeGFV38q", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "date": "2018-08-09", "time": "12:37:02", "hashtags": "#Facebook,#LinkedIn,#Twitter,#WhatsApp,#MEDIANET", "mentions": "", "location": "", "link": "https://twitter.com/MedianetGroup/status/1027488919326285825", "user_rt": "None"}
{"id": 1027147865326596096, "user_id": 263099530, "username": "MedianetGroup", "timezone": "+03", "tweet": "Une de nos derni\u00e8res r\u00e9alisations : le d\u00e9veloppement du #siteweb de #MOUSSAWET (  http://www.moussawat.tn\u00a0 ) Ce projet, port\u00e9 par le Minist\u00e8re de la Femme, de la Famille et de l'Enfance, et financ\u00e9 par l\u2019Union Europ\u00e9enne #Egalit\u00e9 pic.twitter.com/g4qo5DsV4X", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "date": "2018-08-08", "time": "14:01:49", "hashtags": "#siteweb,#MOUSSAWET,#Egalit\u00e9", "mentions": "", "location": "", "link": "https://twitter.com/MedianetGroup/status/1027147865326596096", "user_rt": "None"}
{"id": 1026414516882604033, "user_id": 263099530, "username": "MedianetGroup", "timezone": "+03", "tweet": "Jeudi 02 ao\u00fbt, #Apple est devenue la 1ere entreprise priv\u00e9e \u00e0 valoir plus de 1 000 milliards de $ en Bourse, une barre psychologique qui serait un \u00ab message de croissance et d'importance \u00bb selon Howard Silverblatt, LE sp\u00e9cialiste des indices !  http://bit.ly/2vvGK33\u00a0 #mdianet pic.twitter.com/kkCvi71AnH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "date": "2018-08-06", "time": "13:27:45", "hashtags": "#Apple,#mdianet", "mentions": "", "location": "", "link": "https://twitter.com/MedianetGroup/status/1026414516882604033", "user_rt": "None"}
{"id": 1019185833335754752, "user_id": 263099530, "username": "MedianetGroup", "timezone": "+03", "tweet": "Nous en envoyons plus de 6 milliards par jour ! Les Emojis ont  aujourd\u2019hui toute leur place dans nos \u00e9changes num\u00e9riques et dans le  monde du digital. Joyeuse journ\u00e9e mondiale de  l'Emojis ^_^ #MEDIANET #emojis #WorldEmojiDay pic.twitter.com/4WKhRUQRon", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "date": "2018-07-17", "time": "14:43:32", "hashtags": "#MEDIANET,#emojis,#WorldEmojiDay", "mentions": "", "location": "", "link": "https://twitter.com/MedianetGroup/status/1019185833335754752", "user_rt": "None"}
{"id": 1018809998904832000, "user_id": 263099530, "username": "MedianetGroup", "timezone": "+03", "tweet": "#MEDIANET #Academy : panel sur le marketing digital Un partage de savoir et d\u2019expertise, avec M. Tarek Nachnouchi Directeur Digital \u00e0 MEDIANET, autour de questions et d\u2019\u00e9tudes de cas. #marketing #formation #MarketingDigital @tareknach pic.twitter.com/Ip48vH0Zpa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "date": "2018-07-16", "time": "13:50:06", "hashtags": "#MEDIANET,#Academy,#marketing,#formation,#MarketingDigital", "mentions": "tareknach", "location": "", "link": "https://twitter.com/MedianetGroup/status/1018809998904832000", "user_rt": "None"}
